（求救）電腦經常自動關機同開機

部電腦都用左兩年 近依半年開始
間唔中自動關機再開返 但開機果陣聽到風扇一轉
就關返 重覆又重覆 拍下打下部機 等佢一陣又開到
但越耐個問題就愈嚴重 跪求下解決方法

火牛可能收皮

如果換牛既 有咩要注意
係咪唔洗理牌子 岩size放到入去就得？
電壓越高越好 唔該哂你先

睇睇温度先

咩溫度 可以點睇

用Speccy

一樣wo

成日臨訓前關機，佢都自動幫我開返

我要關兩次機